====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Gilles Huchette  : Le label Euralens est une méthode soft qui , contrairement à celle de l ' Iba , ne s ' accompagne pas d ' un chèque .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

